AL時代，poly有得屈分入真係好爽

成班人考幾年，讀勁多科

慢慢儲，儲夠分就入到

而家無呢支歌仔唱

唔識貼link就咪撚出post啦屌
入左5個post,3個都唔識貼

而家點會冇?
retake多幾年玩best 5入唔得?

你係咪睇唔明張表
係講緊讀多幾科但科科極屎都入得到poly

果時好似有唔少人屈分入三寶

AL 就AL
咩叫AS?
DSE 雞唔識野

AS係半科，POLY就計0.6科
中化、UE同宜家DSE考到啲人喊晒口嘅通識都係AS
另外仲有其他AS科嘅，但唔記得係咩科喇

最重要嘅係，話就話半科，但花嘅時間唔會係一科嘅一半囉

AS 係高級補充程度科目

咁AS靚GRADE D 定AL 靚GRADE D

睇科
AS Physics爛到仆街，唔係年年都有A，B都係得1-2%…